5.99 吋紅米 5 Plus 開箱評測

無可否認，一提性價比，好多網友都會諗起小米推出的紅米手機。對於想用入門機價錢換取中階規格手機，又本身對大陸手機無乜反感的人來說，紅米手機的而且確是個不錯的選擇。記得 N 年前，版主果陣仲係學生一名，無乜錢都係入手左一部第一代的紅米 Note，見住佢係不斷的進步，唯獨是相機部份就有點停滯不前。新一代的紅米 5 / 5 Plus，今日已經正式開賣了！而版主手上亦已得到一部紅米 5 Plus，就等版主同大家做個開箱評測！

平價 18:9 芒！最靚係藍色？紅米 5 Plus 開箱！
今代的紅米 5 Plus，包裝盒用上了鮮豔的紅色，相當搶眼。而當中的「5」字，亦放到大一大，好容易令人一眼就看出，這是紅米 5 Plus 的包裝盒。不過，包裝盒如何都不是重點，重要的是包裝盒入面部手機。紅米 5 Plus 具有 5.99 吋 FHD+ 亦即是 18:9 芒，正面睇其實外表並不比其他 18:9 芒手機差，不過一反轉機背部份，哎......依然係俾網友一種好膠的感覺。拎到機，版主 Keith 一望個機背，就覺得有種好 old 的設計。是的，我都認為機背設計係落伍左啲，不過在四款顏色 (金、黑、藍、粉) 之中，版主又覺得當中的藍色係幾靚的，不知網友又是否認同呢？唔講咁多，即刻開箱，睇相啦！

S625 處理器

note4x又係s625

唔打嗰啲垃圾 3D game 夠哂用啦

最緊要平, 夠 RAM 用, 同埋粒電夠長氣

同LG G6一模一樣

note4x特價時段，不過想買紅米5，唔知續航力如何

好想買

4+64 S625 $1499係抵用既

得鏡頭同螢幕叫做好少少,紅米影相唔好有要求,其他一樣,我買4X唔好?

送支那監控

用個屎眼睇野？

去睇下個個mon就知4x比下去 1499講咁多野心諗＿＿＿

陣國產味重到

d盲反撚真係好on9

刷左ROM都話監控你

個垃圾全屏好處何在？好處係容易爆mon呀on9仔 爆一次夠你買多部啦，D野差唔多一樣又出新款賣貴D, on9先買紅5,我買返4X note唔好?錢多除外

真心覺得你係on9

千幾蚊，仲想要求啲咩

粗粗地用嚟睇片都屌打晒 iPhone

孝子神機 加份人壽邊有得輸

iPhone真係好撚醜

廣告狗

感覺咁似尊機講野方式

18比9, 可唔可以叫2:1?

所謂平價
不過係有大陸補貼。。。回傳用家資料返大陸分析做交易

想等Max 3 買黎當tab 咁用

個編輯都幾撚廢
一大輪廢話解釋自己點解唔試相機
其他媒體攞住部A1 都詳細試

係咪用紅米既人唔影相？

Eprice

S625 以上 又有咩 平機推介先 ?

android 機啲 Data 唔係都會過 google 中國server ?

一出即買 暫時冇咩問題 打陰陽師都唔會卡

紅米好抵，係塊玻璃太弱

S450得3+32同少700電架ON9仔

仲要5.7" 720P,人地1080 5.99"資料都唔睇

其實係咪真係直接抄咗lg個設計key返自己個logo就算
孤度同埋個mon嘅placement一鳩樣
係redmi上面個額頭大少少

aqous s2 1880$ 用 s630 都可以一戰啦

好撚柒仲係到兜

柒左架喇你 算啦你收皮好冇 我唔想搞大佢

其實全屏 間間廠差唔多
紅米e部仲插到落iphone 7plus殼 除左鏡頭位perfect fit添 咁代表咩？

其實用紅米真係唔影相…
後置差到阿媽都唔認得 幾乎係紅米特色黎
不過前置就好有驚喜了

仲以為乜料 要上台先有 半價

前面g6, 機背htc10

全面屏機, 入咗套 , 都唔知你用紅米機, 抵玩啦

同你講分得出果班 都係呃緊自己
e部機連個logo都唔放前面 真係屈哂機

可惜米家背景 SEND DATA 上北京 太可惜..

邊撚到似mix
mix都冇額頭

部redmi5就真係抄g6喇
再者mix個設計都係sharp出先
sharp aquos系列同埋corner r一早已經做緊呢樣嘢

你不如話有個mon都係抄？ 全屏抄咩鳩呀

其實將啲Sensor放底聽筒用骨傳嘅全屏真係Sharp玩先...

仲有紅米5個mon係gff，5plus係in cell

而且Sharp出機其實係Sell 自家Mon嘅一部分
Mix個Mon都係搵佢整

Mix個Mon先係一跌就散
Sharp原先啲機咁嘅Design就係知用玻璃易碎先用膠Mon
撐支那野都算，仲要撐得咁撚柒，google下其實唔係咁難，唔google就衝出黎柒只會顯得自己無知

魅族m6s
再唔係就同樣s625嘅m6 note
都冇其他選擇了

一跌就爛嗰部叫小米mix

似到咁都話唔係抄
小米啲打手真係on9到
三叔又出全屏 htc又全屏 華為都有全屏
又唔見佢地似G6
又唔見佢地似sharp corner r？
小米mix個名真係冇改錯 左mix右mix就出一部機

好心用小米啲傻鳩就接受現實啦
你部機永遠都係跟人尾架咋
唔係以為會有人抄你呀？

另外aquos唔係玻璃mon
係膠嚟 唔會一跌就爛
因為人哋唔似得小米咁on9明知好易出事好易爆都用啲咁fragile材料
同埋我講嘅除咗aquo仲有corner r
人哋ratio仲大過mix
你點計先計到小米係第一部全屏？

是但啦 抄唔抄咪又係咁 用部原創嘅又唔會勁啲 用部抄人嘅又唔會柒啲 咪又係電話一部 點都拎唔到嚟打飛機㗎啦

係喇係喇
小米冇抄喇

小米Mix 一張A4紙嘅高度就爆到Mon同陶瓷殻都爛
唔po出黎

點睇都矮過你條片掛

咪係囉, 啲人淨係講句 「又係S625」
問多一句就露底啦 根本依家要平靚正 就仲係要用 S625

你知就好啦
仲脆過人地仲敢話人地垃圾
唔好忘記冇Sharp小米連Mix依個design都整唔到

無可否認，一提網絡監控，好多網友都會諗起小米推出的紅米手機。

簡單啲講，5plus mon係真正全貼合，5唔係

抄完人再屈人係廉價樣大眾臉

搵幾部設計差唔多嘅嚟睇下？
要連個mon同機身孤度同埋比例都咁似喎

你攞drop test黎prove
咁我諗冇乜邊部flagship唔易爛
部部做完drop test唔係爆mon就裂機身
搵source都搵好啲啦柒頭

事實一直講緊Sharp嗰款冇額頭嘅機係佢地出先
你就屌人地垃圾
點知小米又搵Sharp整Mon
你屌人垃圾之前都係屌緊自己撐嘅小米咋

sharp 官網價

其實你同上面條on9講咩都冇用 總之就係抄 佢冇原因的 係為左駁你
但佢唔記得左部電話只係1499 到底講咁多做咩